Un mot palindrome peut se lire de la même façon de gauche à droite ou de droite à gauche : *bob*, *radar*, et *non* sont des mots palindromes.

<br/>

De même certains nombres sont eux aussi des palindromes : 33, 121, 345543.

<br/>

L’objectif de cet exercice est d’obtenir un programme Python permettant de tester si un nombre est un nombre palindrome.

<br/>

Pour remplir cette tâche, on vous demande de compléter le code des trois fonctions ci-dessous sachant que la fonction `est_nbre_palindrome` s’appuiera sur la fonction
`est_palindrome` qui elle-même s’appuiera sur la fonction `inverse_chaine`.

<br/>

La fonction `inverse_chaine` inverse l'ordre des caractères d'une chaîne de caractères `chaine` et renvoie la chaîne inversée.

<br/>

La fonction `est_palindrome` teste si une chaine de caractères `chaine` est un
palindrome. Elle renvoie `True` si c’est le cas et `False` sinon. Cette fonction s’appuie sur la fonction précédente.

<br/>

La fonction `est_nbre_palindrome` teste si un nombre `nbre` est un palindrome. Elle renvoie `True` si c’est le cas et `False` sinon. Cette fonction s’appuie sur la fonction précédente.

<br/>

Compléter le code des trois fonctions ci-dessous.

```python
def inverse_chaine(chaine):
    result = ...
    for caractere in chaine:
        result = ...
    return result

def est_palindrome(chaine):
    inverse = inverse_chaine(chaine)
    return ...

def est_nbre_palindrome(nbre):
    chaine = ...
    return est_palindrome(chaine)
```

**Exemples :**
```python
>>> inverse_chaine('bac')
'cab'
>>> est_palindrome('NSI')
False
>>> est_palindrome('ISN-NSI')
True
>>> est_nbre_palindrome(214312)
False
>>> est_nbre_palindrome(213312)
True
```